老細痴閪線，12點半打黎叫我聽朝交稿

我屌你老母你有冇人性

有人性點做腦細?

有咩問題？咁好心提你都屌

問題係點解你12點半會聽電話

屌！屋企電話黎

以後精d 喂都唔好喂
聽左對方咩料先
唔對路就好收線

開名啦
邊間呀